發覺飲食男女講自助餐回本好on9

食餐飯都計較輸贏

喺呢個年代
睇飲食男女本身就係on9

啱哂啲縮骨cheap 精睇
不過去到食垃圾點都回唔到本嫁啦

唔食放題先回本

因為讀者buy先買黎睇
總結係讀者on9

大佬，又要請人serve你，食完又唔洗洗，坐一枱大家一齊打完邊爐傾偈，仲要食回本

唔係話幫放題，不過報食物質素唔好就話姐，仲要食人回本

所謂眼闊肚窄，次次食完放題都覺得用相同價錢去其他餐廳食仲抵
不過去開果間基本上冇時限，食完可以慢慢吹水吹到夠先走

狂食羊架ok架啦